男朋友要去戒毒

無得見一年 好辛苦

咁咪好囉 唔使再做毒撚

戒咩先？

大麻

多謝提供笑話

事實

咁威大麻都要戒 唔好再俾人捉咁on9嗱

on9

樓主做乜無啦啦俾人話?

佢係on9 但我都要等

D麻友進場未

出去搵狗公扑野解dry

大麻就自己喺屋企戒左佢啦，戒毒所唔係人住嫁

你仲on9，佢智商只係一個中學雞咋
可能真係細路黎

點解會上左癮

大麻要戒架咩

大麻都上癮

比人周 一係坐監 一係去戒毒所

垃圾Mk仔
你都應該mk 爛臭西

幾多先 通常罰錢 好小事

臭你又奶？

戒大麻痴媽根

咩叫柒